貓貓痾唔到尿！！！

男貓嚟嘅
早排成日喺被到痾尿 有成攤尿嘅
但喺自己個貓廁痾就得一兩滴
但佢成日又去得好密
水又唔肯飲 要用放幾粒糧喺水入面先吸引到佢

會唔會係膀胱發炎定係腎病？
上網睇有人話柏圖獸醫幾好 有冇巴打試過

聽日再痾唔到就去睇醫生

有機會生石

佢胃口仲好好引到佢飲晒兜水都痾唔到

痾唔到尿好危險，會致命
盡快帶主子睇醫生

有機會係尿道炎
貓貓去小便個時痛會唔敢屙
去睇醫生照個bladder scan睇下有冇尿，
之後抽尿做c&st
睇下係邊種菌引發起
然後可能會開啲抗生素
如果真係尿道炎你就要注意下貓砂會唔會太污糟
同貓貓會唔會係飲唔夠水

之前追po話貓24小時內屙唔到尿已經係急症，有可能中尿毒
由其貓公易啲生石
最好快啲帶貓貓睇醫生，check完安心啲好過估估吓

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

好驚佢會離開
絲打有冇咩診所介紹！

隻貓乖唔乖 黐唔黐人

啱啱換晒貓砂佢都係入去痾一滴就出嚟
同埋我都有引佢飲水！

諗起腎結石都覺得痛

我都有追過post！但中尿毒我上網睇就話尿帶血
我主人又冇
所以佢聽日痾唔到就去睇醫生啦

我家主子之前都係咁，飲好少水，又突然係床瀨尿。後黎更加食量減少，又經常嘔。最後去睇醫生同照x光先知係生石。
總之盡快帶佢睇醫生

好乖好乖！但好驚陌生人
會匿埋 直到個陌生人走咗先出來
淨係唔驚屋企人

我諗佢都好痛

我主人都係咁 成日都嘔 不過呢排少咗
巴打喺邊間睇呀？

你留意下佢去廁所頻唔頻繁 個少少尿會唔會有少少粉紅色 同留意下貓貓去廁所時會唔會好痛 痛到叫出聲 如果真係尿道炎係而一日二日發生暫時都係初期 唔會有好嚴重嘅併發症 而家最緊要係快啲睇醫生 同話清楚啲病徵比醫生聽

好想攬住佢瞓覺

去得都幾密 瞓咗就唔會急醒嘅
暫時未有痛到叫出聲嘅情況出現同埋有粉色！
我會盡快

攬住佢會走佢同我瞓 我都係捉住佢手仔
廢事佢走

睇醫生檢查洗唔洗通尿道

如果尿道炎就要消炎 放鬆尿管輕微既就食藥 返屋企觀察嚴重既要插尿喉 可能要留院

驗尿如果有尿晶石就通尿道 洗膀胱 可能要插尿喉住院

X光/超聲波如果有大粒膀胱石要做手術 可能要住院

長期就建議轉食尿道處方糧

最好搵一間24小時診所如果夜媽媽有咩事-唔洗解釋佢食過咩藥同再講一次情況

睇唔睇醫生都好 如果廿四小時一滴尿都冇既係急症有生命危險

唔該晒巴打 佢每次去廁所都有一兩滴嘅
同埋佢超驚人 唔想佢喺獸醫到留院
佢之前去絕育應該有陰影 好驚出街個貓袋

愛協。即日做手術即日有得帶返屋企

診金大約幾多？

你尻撚完未呀 睇醫生好撚難？ 屌你老母咁撚耐都仲未睇 隻貓有咩事真係替佢可憐 跟撚左條on9